<resources>
    <string name="app_name">WisataQu</string>
    <string name="text1">Test</string>
    <string name="text2">Untuk menikmati keindahan alam di kawasan air terjun Curug Cilember, Anda hanya akan dikenakan tarif tiket masuk seharga Rp6.000 per orang. Bagi pengunjung yang membawa kendaraan pribadi akan dikenakan biaya tambahan, yakni sebesar Rp8.000 untuk mobil, dan sebesar Rp4.000 untuk sepeda motor.</string>
    <string name="text45">tiket masuk JungleLand dibedakan dari hari kunjungan. Berikut informasi harga tiket JungleLand 2022: Harga tiket JungleLand 2022 weekdays: Mulai dari Rp155.000. Harga tiket JungleLand 2022 weekend: Mulai dari Rp175.000.</string>
    <string name="text3">Tiket safari siang + panda weekday: Rp200.000,00 (berlaku bagi pengunjung domestik); Tiket safari siang + panda weekend: Rp220.000,00 (berlaku bagi pengunjung domestik).</string>
    <string name="text10">Gereja ini awalnya berdiri di Jl. Gereja (sekarang Jl. Wolter Mangonsidi), kemudian berpindah lokasi di Jl. Hang Tuah No. 36 Pekanbaru, Kelurahan Sukmahilang Kecamatan Pekanbaru Kota dan diresmikan pada 23 Agustus 1970. Penelitian ini bertujuan (1) untuk mengetahui sejarah berdirinya Gereja HKBP Ressort Pekanbaru, (2) untuk mengetahui perkembangan Gereja HKBP Ressort Pekanbaru dimulai dari tahun 1952-2018, (3) untuk mengetahui sumbangan Gereja HKBP Ressort Pekanbaru bagi masyarakat sekitar dan (4) untuk mengetahui peran pemerintah daerah terhadap perkembangan Gereja HKBP Ressort Pekanbaru. Dalam penelitian ini penulis menggunakan metode sejarah yang dimaksud dengan metode sejarah adalah suatu pendekatan yang memusatkan perhatian pada penelitian di masa lampau yang dilakukan dengan mengumpulkan sumber-sumber dari penelitian terdahulu yang dijadikan rujukan dalam penulisan sejarah</string>
    <string name="text4">Kebun Raya Bogor Harga Tiket Masuk : Rp16.500-Rp26.500. Jam Buka : 08.00 - 16.00</string>
    <string name="text5">Untuk Garden Drive Thru, harga tiketnya adalah Rp 85.000 per orang. Sementara Tur Sehat Mekarsari adalah Rp 75.000 per orang, dan Tiket Hemat Mekarsari adalah Rp 40.000 per orang.</string>
    <string name="text6">Untuk masuk ke Kebun Durian Warso Farm tidak dikenakan biaya alias gratis. Hanya saja, Anda harus mengeluarkan uang ketika akan mencicipi buah durian di sini. Baik durian lokal maupun luar diberi harga sekitar Rp50.000 - Rp60.000 per buah. Anda juga bisa membeli untuk dijadikan oleh-oleh khas Bogor.</string>
    <string name="text13">Tempat wisata yang unik</string>
    <string name="text15">Tempat makan dengan suasana asik</string>
    <string name="text7">Kebun binatang seru</string>
    <string name="text9">Selain destinasi alam, ada juga wisata religi yang ada di Pekanbaru yaitu Masjid Agung An-Nur. Masjid ini termasuk salah satu tempat ibadah termegah dan tercantik yang ada di Kota Pekanbaru. Masjid Agung An-Nur memiliki gaya dan konsep ala India, Melayu, Turki, dan Arab sehingga bangunannya tampak cantik, megah, dan eksotis. Jika kamu mengunjungi Masjid Agung An-Nur pada malam hari, maka akan tampak banyak cahaya lampu yang berada di sekitar tersebut. Di depan masjid juga terdapat kolam kecil sehingga cahaya lampu akan memantul ke permukaan air.</string>
    <string name="text88">Terdapat destinasi wisata air yang cukup populer di Kota Pekanbaru yang bernama Riau Fantasi. Tempat wisata ini menjadi pilihan favorit banyak keluarga untuk menghabiskan waktu liburan bersama anak. Disini, terdapat banyak wahana permainan yang bisa di coba seperti wave blaster, kora-kora, komedi putar, sky tower, kereta mini, dan masih banyak lagi. Ada juga fasilitas yang disediakan di Riau Fantasi seperti mushola, wifii, gazebo, tempat makan, dan toilet. Untuk kamu yang ingin ke Riau Fantasi, hanya perlu waktu selama 45 menit dari pusat kota untuk bisa ke sana. Biaya masuknya sekitar Rp 60.000 pada hari Senin-Jumat dan Rp 70.000 untuk hari Sabtu dan Minggu.</string>
    <string name="text8">Perpustakaan di Pekanbaru yang satu ini berbeda dengan perpustakaan pada umumnya. Disini, tempat perpustakaan dijadikan destinasi wisata modern sekaligus memberi ilmu pengetahuan. Desain Perpustakaan Soeman H.S sangat unik, megah, dan elegan sehingga wisatawan dapat menikmati keindahan tempat sambil membaca buku yang ada di sana. Disini, banyak arsip sejarah dan beberapa jenis buku lainnya yang menarik untuk dibaca. Kamu dapat bersantai sambil menikmati bacaan yang telah dipilih. Selain itu, kamu juga bisa datang ke lantai atas untuk bisa menikmati keindahan pemandangan Kota Pekanbaru.</string>
    <string name="text11">Menjadi vihara terbesar di Kota Pekanbaru, Riau, Vihara Kwan Tee Kong Bio (Satya Dharma) banyak dikunjungi oleh sejumlah wisatawan, baik dari dalam negeri hingga mancanegara.Salah satunya adalah rombongan dari perwakilan pemerintah Taiwan yang kuat menyempatkan diri berkunjung dan melihat kemegahan vihara yang berada di Jalan Tanjung Katung, Kelurahan Umban Sari, Kecamatan Rumbai, Kota Pekanbaru itu, Jumat (9/3/2018). Setelah berkeliling dan melihat kemegahan vihara yang baru diresmikan pada pertengahan tahun 2016 silam ini, Jhon C Chen selaku Taipei Economic and Trade Office (TETO) tampak kagum dengan salah satu vihara yang dibanggakan masyarakat suku tionghoa Riau.   Wisata.app.main</string>
    <string name="text12">Pekanbaru memiliki restoran yang tepat untuk makan bersama keluarga. Tempat tersebut bernama Pondok Gurih. Anda menerka apa yang ada di rumah makan ini. Saat masuk, suasananya sangat nyaman dan disambut dengan bunyi gong. Ini adalah cara Pondok Gurih untuk mengumumkan kedatangan Anda sebagai pelanggan. Menu-menu di tempat ini memiliki citarasa khas melayu. Selain itu, Pondok Gurih juga menyertakan menu dari daerah lain terutama Sunda dan Jawa. Mereka berusaha untuk memenuhi apa yang diinginkan oleh pengunjung. Restoran ini sangat ramai di jam makan siang bahkan hingga sore hari.</string>
</resources>